可唔可以唔好再講和理非同勇武?

根本大家可能根本係同一班人
唔好講到企前面果D 係狗咁, 一行出黎一定係咬人, 又或者遊行果D一定係鵪鶉, OK??
只不過係唔同時候做唔同既野咋, 明未?

點解一定係佢地開主題我地曬時間去駁佢？ 點解唔係我地開主題佢地之後回應我地？

唔想知鐳射筆，外國勢力，大台

想知葉虎，同志們，過期彈呀

啱 太多label 容易分化
明明和理非同勇武係在於手段分別
並唔係某一群抗爭者既名稱/類別

睇黎係你問題？
大家叫開文宣，戰術，和理非，滅煙，物資急救同前線